澳洲冇車可以點玩？

黎緊會去exchange 多數時間係melbourne 想去sydney adelaide tasmania玩 有咩建議

同有車鬼佬仆嘢

冇車嘅話好多地方都去唔到

走啦

冇車唔駛玩，一係就包車請司機